PK事件，真係要車啲港豬一車一車咁去屠宰

今次件事PK拎哂彩，本身無咩人知既app，一夜爆出， 仲要依家成班港豬撐，仲要四眼滿走出黎抽水，呢下真係on9到核爆，平時偷圖又唔見佢落Credit, 仲要自企道德高地，真係唔知個「醜」字點寫！
成班仲話要投訴到狗鐵個app下架，屌你，我搭尾班車唔洗check時間咩！

跪下吧，在港鐵大人的座下伏首！

香港人 得罪講句有班真係唔用腦

Citymapper fans

人屌佢又屌，完全唔分析件事，極似backup佬件事咁

咪姐係坤哥拿男歌手 hit幾日 之後 who fking cares